【文宣入】對紅媒大反擊！

【文宣入】中央要求檢討傳媒

快d將紅媒一網打盡！

推

我冇野講